香港youtuber文化真係好撚係好撚嘔心

點解做埋D野係一式一樣?

有包著片就影,淘寶又影,一堆雞up兩句真係當正自已大明星

黃子華真係無講錯,個個都係以為自已係傳奇,連個餐蛋麵都放上去網上

最撚緊係咩?最撚緊係咩? 係撚緊要係佢地個個都打住「青少年追夢想，敢想個堆嘔心既字眼」

香港youtuber真係多到你唔信原來而加 但我淨係識舊個班 eminleo, 熊仔, 新個堆唔撚想識你

首先要有熊仔頭咁有本事先

最撚緊要係有波

咁人地又冇迫你睇既

唔洗驚！仲有黑暗魔王嘰高汁精華片照住，香港youtube永遠不滅

我要用黑暗嘰力量支配打機界！

屌柒垃圾都唔得咩